遲到扣錢 OT無補水既公司點解仲會有人番

可以忍到幾耐quit
遲左一分鐘即扣勤工仲要扣錢 但OT左至少10分鐘又唔俾填番條數
幾仆街先做得出

因為港畜都唔係人

一見到有勤工既工都唔會返

事實係OT 10個鐘都唔會有補水。老細話你OT姐係你工作效率有問題，仲好意思比佢approve OT錢

手停口停